普巴得償所願

恭喜摩佬得此悍將
皇者獌定必所向披靡